不割不分化

求唔好將反對放火既和理非當五毛
和理非唔割席，勇武都唔好割和理非